[A/I] Chain Chronicle[31]FNN:開POST?要食女，不了

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

死mk

又食女,死MK

天天

綠茶cup noodle

wtf

我唔鍾意食綠茶製品
但就咁剩綠茶我又會飲wo

???

安全套

等扶扶帶我過日本

今日刀茅人

現充s block晒禾

現春

班mk影都冇埋 仲唔係屍交?

個bigbang post撚泡狗就黎撚到1001

自爆：自爆自己公司地點

世紀車禍

果然係食女獸

主席大人要求點人數

我係才清

我見d 人話食落去同一般海鮮味冇咩分別

有冇人識做

YES 我見HIKAKIN話淨係隻色唔同同埋CREAMY d

遇見方中sir

link

blind test 應該分唔到

蝗文

有人post左backup佬張相 唔知真定假

已經1001左

得罪講句睇bigbang都係戇鳩

到底出污泥而不染既反義詞係咩

冇題識

淫賤不能移

臭罌出臭草

收皮啦

J2重播Nodame

同流合污

by google

低能 又肚痛

跌呀
我睇完啦
我覺得結局一般左D

拎花紅啲錢支持下堡主先

藍田有咩好食

tam 冷麵

我都肚痛緊

TAM都叫好食

yes 是咪有意見

食牛飯

yes

不了

細牛飯 牛汁 美年達

扮撚晒成日去
嘔飯嘔汁啊

識飲一定幻茶/鮮檸

Fnn

幻茶

多面少底

mk jai

Spring gor

咁都比禾碌過N3

Miss u

特典送SSR《碧藍幻想》BD銷量一飛沖天

anyone miss me

你老味痾第三次

私交

CLS

跟老凍企清學日文

屍屍今個月都係得抽卡

moppl

蟲蟲請我過日本進修

老凍

勁

成堆舊制N1日本人恥笑禾

笑JER
利申：N5都冇

N0留名

電話死左
屍屍冇左

脫苦海

黃腦之魂

唔洗抽果3隻75野 阿彌陀佛

你永遠都只係藝術家 哈哈哈哈哈哈哈

收到風黃腦起左壇

根本日本公司唔會睇能力試
係local公司先會睇

重課天天實拎得返

星期日去下呂
星期一直接係下呂出發返工
諗起都覺得自己痴線

下呂返東京？

屍屍冇左

虫虫又同日本妹浸温泉

你冇引繼咩？

唔係
都係岐阜入面
東京點返得切

叔控識食

好似好大雪

禾吾系蟲蟲

仲有3日假 1日睇醫生 即係仲可以射多兩日

呢邊陽光普照
高山果邊就可能落雪

我引落電腦時彈app好似失敗左

冇野做

冇課過咩

試多次啦
再唔係問乜力拎返

走先

走緊

屍屍冇左 人生冇希望

n95留名

點解順豐仲開緊工咁撚痴線

全年無休

好撚悶 我已經做哂今日d野 點算

諗下點過日本

同acc真係好撚難溝通 claim你就claim啦 問問問 你識條柒咩

諗緊

WH

向上班警學習
一齊開工時間上咸網

你養我呀

山崩地裂

好想搵人養我

我想讀果d語言學校試半年先

OT抽完P5之後無左AC

RICH
半年洗唔洗10萬hkd

食女食半年

我都想知扶清預幾銀 係咪返唔到pt

短期留學冇得返
長期就有28hrs/week

唔洗 好似好撚平

加埋洗費同住喎

短係3個月
長係半年or以上

試下問Ryu

半年10萬wo
咁多?

咁應該要

日本d律師貴唔貴

依個一年5皮野

存好錢未

食住水電煤租
仲要交學費

得支出冇收入好痛苦

夠啦

定係試3個月果個算

一讀讀到底啦

原來上個post 我1001 左

3個月冇得返pt
半年有得返pt喎

你見唔到個post名咩

昏迷左幾耐？

不嬲唔睇

試下日本打工都好

pt唔係好難請架咩 我諗住真係專心讀

pt有幾難
便利店果d jer

5g 之前睇ryu話好少會請外國人 有得見工已經興奮到射

尼采老師

長工就係

其實租樓水電煤個啲要幾錢

咁再撚下先

淨係得支出都唔係辦法

租睇你住邊
我一個月電就3000左右
水就2個月3000
gas就一個月淨沖涼6000
上網4000
手提5000

我見d台仔話一個月全部洗費加埋大約1萬港紙?我諗應該冇咁多掛
同埋好似話日本人好少會比你租幾個月

做youtuber

再唔係backup Ryuuuuuuu
之後unun腳收錢

日本人正常收入幾多

19500/月
即係千五有找
食預佢二千羊一日即係六萬羊一個月
基本生活五千幾
不過未計搭車 交通費好貴

聽講陪酒妹搵到100萬一個月

步行

我又想做

i go to school by bus

蟲哥推薦邊樣 會做參考
利申 好窮

單車

唔識踩

同虫哥夾份租

見著虫哥日日換女

日日屌女嘈到拆天 點訓

渣ga

屌埋一份

去到食虫哥住虫哥
仲平過住香港

可能死魚呢

虫哥有公C照住養幾個愛人都唔怕

呢個月都無達哥睇
返工的時候唯有聽返之前個D

咁會剩係聽到日本虫的呻吟聲

俾虫虫屌

等收律師信啦

栗子虫

牛郎

不愉快です

得你依d死mk做到

交通真係好貴
我而家返工距離仲近過係香港果陣
但係車錢係香港4.5倍

本身話9點半 開會 去到話10半先開 10半又話出左去 半個鐘後返
就咁hea 左半日仲坐緊

yes 去旅行都覺得好貴

果3隻雞好得意

抆條so抆左3個字終於抆到出黎

扶他構想圖

有條抆斷左 要等兩日

我連根拔起

有d好頑固 拔斷左個頭

渣GA

757D

抆一次可以頂左3,4日
以前去camp前一日會抆唔係剃

我應該抆一日都未抆完

我抆一世

狼人

刀剃都要半粒鐘

我D鬚出得慢
唔洗成日剃

食屎狗lm

g gen幾時更新

我用九字兼定黎剃

仲有咩更新
唔係得返幾關HARO喳咩
過左hell turn a之後已經冇開過

好鍾意食負評壽司

我抆果d係左右兩邊面到 貓鬚咁

咩黎

日本有冇粟米壽司 我覺得好撚正

想玩monoeye

負評壽司

負皮囉
唔同味

識轉果d咪有

我大鄉里唔識咁多

用過結晶體獨角獸+turn A返唔到轉頭
已經玩壞左隻驚

係唔係好平

應該100羊一碟咁上下

咁平

納豆

想食

平日仲要90羊一碟

做完Online Interview等結果真係好痛苦

禾愛屍屍

攞返AC未

各位唔好del禾

要ot 不了

OT冇左AC

札幌 すし善果舊卵焼き好好食

你係咪好好打

電話死左

用你條長腿入佢中路啦

笑死我了

留番最後幾拳比我幫佢埋單

dllm你就去雜交party
我就一個毒撚
公平咩

笑笑笑
扶他一聲號令D日本妹浸死你

快點強姦我

我比d交你雜下la

同ot女神相睇完

抽到山翁啦

好飽

未

好興奮

興奮哥

2d狗你提供的資訊真的很有用

好悶呀屌

2D GAY用左幾多抽

西野力十

點解10gb都可以爆data係咪老屈

屌你老母 唔怪得冇人買啦 100蚊既野賣280蚊 係咪痴撚左

3pack到 加 d免費/free quest石

點睇曹星如又刷數據

求救
フレンドの名前

リーダーキャラクターの名前

所有しているSSRキャラクター名

填咩
才哥虫蟲

黃腦救下OTB

點解OT死左機成個鐘
但21分鐘前仲係GAME

香港精神

又課

朋友的名字

領導者角色的名字

您擁有SSR角色名
google啦

fd名

LEADER掛咩

有咩SSR

rich

點解

尼日利亞太吸引

我用電腦入彈app

我同意

求有add刑天既朋友的名字

アレ

用BS好似要DOWN個BS版先入到

fd 名

掛緊乜

所持ssr名

一係更新個BS

thx joe

諗住幫OT點知佢嫌我太毒根本冇add我

跌呀

跳跳FU

www

第一次比人1turn3隻換牌扣一血龍+洗牌 OTK

試過俾人一下扣15血

VAMPI以為食硬一下15血呆左

用蟲一下秒20血

所有しているSSRキャラクター名
係唔係要填晒撚記得咁多咩

load緊引繼果時彈左?

人地叫你填5隻

龍都得

仲有個半鐘先放工 慘

屌你老母

YES

星期五有得早放兩個鐘

パスワードお問い合わせの理由

寫咩好

想同sega講真話定假話

我想寄刀片

栗山未來
我唔係用日文個來字架

直接話電話死左咪得囉

點解根源式會話自己唔係叫式 係叫兩儀式 如果你叫我式我會好開心

日文唔該

弊 個監視器香左!

リア充死ね

「兩儀式」係兩儀家追求根源既工具+成果
式= 同幹也放閃個個人類/人格

唔好玩住禾要訓啦

OT

携帯が壊れました。
よろしくお願いします。

虫蟲

6789月都冇假放係咩玩法

你係咪好撚好打呀

true

if you can't beat me

想入日本藉

fuck you

禾刀相

點解今日仲係星期一

火曜日

報唔報N2好

社畜日日都覺得係星期一

報n1

講真
唔洗, 直接N1
考N2晒錢

個日研fd考N1都考左兩次
我又唔知黎緊得唔得閒

又食女

考MC睇你好唔好彩啫
帶啦骰仔入去啦

N5都唔合格

N3已經用左次直感C+
都係121/180（語法得33/60）
唔係咁易嫁

去搵SMS等佢一拳打死你再投過胎啦

翔清果間拉麵叫咩名

So mean

想食？

唔係 冇錢 問下

窮撚到顛

拉麵jo

之前去東京有間係酒店對面既拉面店好平但好撚好食，好似用中華面做面底

Pad天元0體 引到我玩 可以打金屬龍升下寵

m

on9

平時超金要食石升寵

哪有錢

On9

升曬暗娜隊未

0課抽唔齊

sx都齊唔到

依家2白虎 mk 泳衣暗盾繼萬聖水龍

有果隻暗星機2sx 但係冇u

新暗印

尋晚先食完

好多世紀前賣左

任性

有冇水契/mini水契 一係王子繼下盾囉

今晚焗咖哩意粉
仲要食埋聽日

冇

好撚離地 郁d就講6限

就咁都夠啦 玩2way架姐
有冇新暗天/固傷寵 最好好似新暗天咁識轉水暗加固傷 繼落王子到

個沾麵太正

冇依d離地野

好正咩

新手完全冇上面d寵

利申 垃圾口

光埃呢

個湯飲完唔會覺得口渴已經屈機

有光埃同射1萬拖1rd果隻

同埋粗麵唔係到到有得食 我唔食幼麵

我樓下已經有得食

我淨係覺得個麵口感好得意同埋個叉燒幾好食

我下面已經有得食

有個傻仔唔加湯就飲

原汁原味

叉燒唔係出面果d一般雪藏貨色

米奇family新成員
留返七里抽吧

同埋個蛋唔好食 on99收我15蚊仲痾到我仆街 屌你老母

蛋我都覺得係麻麻
試過上枱比我唔流心

d蛋比較海鮮 我唔會係呢間食

acc太on9唔想拎野入去 點算

開左寶石gay4串2way暗娜打6000萬

絲打真係要珍惜對你好既男仔...我已經錯失左 - LIHKG Web

屌你老母臭西

on9架依隻野

寶石姬太離地

過年神up唔中神中左佢

早排水up中左隻

抵

心都涼埋
利申脫過苦海

最憎依d臭西 屌你老母死全家

禾中光果隻

水果隻萬用 我鍾意依d零成本又可以玩野

咁都講得出真係究極臭西

做兵不了, 都係對自己好D好過
反正禾肥矮柒毒都唔會有女鍾意

一個做到咁
我諗心都淡撚哂
唔係要你解決
係要你聽下陪下呀臭西

點解要對臭西有期望

以為總有一日會變香

未知臭

iktfb

有老婆

終於搵返間拉面店
博多ラーメン ガツン 係淺草
D面底好食到起馬兩三個替玉(第一個送)
埋單食到嘔都唔過1000羊

間野係邊

隱世cwb

拉絲

極邪惡拉絲紫薯抹茶

隔離街有抹茶同雞蛋仔 加埋應該夠

期間限定

每日10碗

櫻花蝦

咁即係邊間
成班MK又hey0毒撚

之前復刻抽到總代，終於過到

個topic 做wt9

( ) 係動作

好大風好凍

焗10分鐘好似唔夠

前面咪開左名

焗急凍Pizza都15啦

俾你飛起臭西絲打個po引左注意力冇留意

你on99死mk

我叮開6分鐘

仲等我地撐你罵臭西

我用凱爺過

未識過絲打係咪一個遺憾

我係

沒有屍屍既刑天

晴

橙

仲未拎返？

邊有咁快
起碼聽日啦

我上次朝早sd下午拎

課長vip

資料齊

一珠"細力"大範圍火屬AOE

佢下晝send

包錫紙220度焗30分鐘就差唔多

過左OFFICE HOUR, 明天請早

其實kfc 慢到咁
點解仲未執

沒有屍屍的晚上特別橙

我公司隔離果間好快

最多去左200度
微波爐+焗爐

唔係淨焗就咪玩自己啦

中環個間都好快

那有錢你老墓

清真寺對面都唔明

無錢就飲水喉水算啦

煮熟晒再焗

本身已經煮熟左
係d極邪惡拉絲唔熔

整熔埋先焗

我老母係咪低能架 朝早走去洗左我件褸又唔撚浪出黎 依家冇褸著凍撚到仆街

有冇預熱個爐？

得一件褸？
濕晒咁焗一日有冇發霉？

唔知 我淨係知依家凍撚到仆街 著冷衫又會痴哂隻狗D毛

真係弱智 琴晚又唔撚洗 朝朝都咁撚得閒咪朝早浪出黎囉 屌

攬住隻狗

學小埋咁用張被嬲住自己

攬住老母

痴咪痴囉,養得貓狗,都預左帶埋D毛返工返學

真老豆

【太過份】單親爸認體罰教子：生得就要教好佢

唔好DEL禾

扶他住洋樓養番狗

DEL你都冇人填得返D空位啦
咪亂諗野,邊有咁多人玩CC呀

黃腦知唔知應該點洗

乾洗囉

低B仔

Cotton同polyester應該可以洗衣機都得喎
至多用個洗衣袋笠住佢

洗爛唔關我事

衫要乾洗,我寧願著到臭就丟

原來達哥個英文名有兩個字同我一樣

放假訓左全日留名

Takeshi 邊兩個呢

中文既英文名

Backup狗
Private剩一條片
收埋最後一個月數之後
成個channel private左

Lam wai wai
You are fu wai wai?

下下乾洗破產啦

當年見過
真人又未到女神級

手洗囉

直接唔洗啦

hi,日日都係地盤搞到5點,冇得扮工

你開到眼未

母子戀爆煲 已婚婦鏹淋舊愛候懲
【東方日報專訊】已婚兼已是兩女之母的中年便利店女經理，在五年前與年輕廿四載的男下屬，發展長達四年的「母子戀」，二人每周性交一次。惟男方提出分手並另結新歡，女經理不甘遭拋棄，前年在西環街頭趁男方上班時，以鏹水淋向對方俊臉，不倫戀最終釀成孽戀。女經理昨於高院承認一項意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體罪，法官先索取男事主的創傷報告，包括其最新的醫療報告和精神報告，將被告繼續收押至二月廿一日判刑。
現年五十歲的女被告張珍愛，被控於一五年五月廿四日在西環爹核士街，意圖使男事主石家安（現年廿六歲）身體嚴重受傷，而向他淋潑腐液。
紮上馬尾、身形嬌小的被告昨出庭應訊時，顯得一臉憔悴，她獲多名親友到庭旁聽，而她被押離法庭前亦有向親友道別。據早前報道，被告不但有兩名已廿多歲的女兒，更已有孫兒。
案情指，在一○年時年僅十九歲事主到便利店工作，因而邂逅在該店任經理的已婚被告，兩人翌年三月共墮愛河。雖然事主被調到其他分店升任經理，惟兩人仍每周見面並性交。至一三年事主向被告表明有意分手，兩人常為此爭吵，關係急轉直下。
男事主臉灼傷 雙眼不能閉合
至一五年二月，事主決心斬斷情絲並有新女友；被告則施以「電話轟炸」，曾一天內多番致電事主以「箍煲」。同年五月廿四日清晨五時許，當時已轉職做地勤的事主，離家準備搭的士上班。惟他在西環爹核士街候車時，被告突然現身向事主的臉潑腐液，事主的衣服亦遭濺中，他立即以雙手掩臉，並圖查看誰人行兇但不果，只見一個背着紫色袋的人離開。
負傷事主向附近保安求助，保安遂報警。事主被送院救治，醫生檢查後，發現他的臉、頸和手遭灼傷，當中臉的表皮和真皮遭灼傷，雙眼則一級灼傷，不能完全閉合，身體總灼傷面積是百分之六。庭上昨未透露事主現況，據悉，他至今仍未完全康復，或需再接受手術。
行兇後翌日戴口罩 如常上班
被告行兇後，翌日如常上班。她雖然戴上口罩，其同事仍看到她的左臉有一、兩毫米的疑似燒傷。事發後兩日警方上門將她拘捕，並在屋內檢獲紫色手袋和通渠水等。
案件編號：HCCC 497/2015

5點有得收工
拎去切

咪係

5點先開始執野,次次都搞到6點

放低粒鳩

黃腦如果D年花有蟲想除蟲有咩方法

CC POST有日本虫想除虫有咩方法

打倒日本鬼子

Sega醒JOR 係咁出合作吸水

準備抽爆惠惠

嘩啦嘩和咩姑me

惠惠係咪3珠技
之後0 hp

女神就對青蛙攻力0

拉拉蒂娜就受到攻擊傷害上升

男主就4*

睇黎男主又係打錢角/回ap之類

抽佢老

屌
無la無la

以後屍屍有兩個女神
大波女神同智障女神

有人仆街喇

如果智障有一種顏色

禾醉愛屍屍

咁一定會係藍色

今日先開始睇佢小說

騎係肉盾技
希望唔好跟足原著。她打人會miss

拎返ac未？

cc引入新系統miss

圖好矇，惠惠3珠技

漏左佢添

果然
唔知係咪會即刻退場
如果sega整埋男主揹走惠惠

隻騎攻擊個陣怪會用空氣盾

第1張圖，惠惠開完技訓低左

自爆技開完會即扣血
呢個應該都係stun咁姐

新post標題已定，唔好爭

很惠喔

條血仲係滿，應該幾秒就會起身

睇智障泥人配色同惠惠cut in圖，似乎會用小說版圖片

還我崩人

係囉
點解唔用動畫個崩樣

棄game

Tracklisting
1
YOUKOSO!WARUKYURE WORLD HE / WALKURE
ようこそ! ワルキューレ・ワールドへ / ワルキューレ
2
NAMIDA ME BAKUHATSU ON -WITH CLAIRE- / WALKURE
涙目爆発音 ～with Claire～ / ワルキューレ
3
HOSHI KAN HIKOU -FREYJA VER.- / FREYJA SUZUKI MINORI
星間飛行 ～Freyja Ver.～ / フレイアΔ鈴木みのり
4
BOKURA NO SENJOU -FREYJA SO LO EDITION- / FREYJA SUZUKI MINORI
僕らの戦場 ～Freyja Solo Edition～ / フレイアΔ鈴木みのり
5
DIAMOND KUREBASU -MIKUMO VER.- / MIKUMO JUNNA
ダイアモンド クレバス ～Mikumo Ver.～ / 美雲ΔJUNNA
6
BOKURA NO SENJOU -MIKUMO SO LO- / WALKURE
僕らの戦場 ～Mikumo Solo～ / ワルキューレ
7
GIRAFFE BLUES -KANAME SOLO REQUIEM- / WALKURE
GIRAFFE BLUES ～Kaname Solo Requiem～ / ワルキューレ
8
WARUKYURE GA TOMARA NAI / WALKURE
ワルキューレがとまらない / ワルキューレ

all in抽惠惠

第8首已經有完整mv

茅錢

見到美好世界合作想玩返

以為有個AC係放置play
不過換電話以為itunes個backup有埋
所以冇搞引繼所以冇左
亦都完全冇個AC既資料應該都拎唔返

所以想問而家新玩既入坑方法係點
見taobao初始ac 35人仔先得66抽

女人使用提款機步驟

入game搵師傅衝lv,拎免費石之類
今期有p5合作,就快仲有女武神,閃軌之類復刻,睇你抽唔抽定留石

主要我都係為左美好世界
都係自己開過個新好過淘過有66抽既帳

招弟子
ID:150268349です！

禾刀想玩屍屍

係咪癡撚線 咁狼死 合作埋key社系列啦屌

嘩屌你老母

btw垃圾仲未肯寫

垃圾渡航

收工

仲睇緊7.5
慢慢寫

春哥你刀系

mk 之首春gor

唔洗分咁細
你地全部都係MK

講到自己唔係咁

我係真毒清泉

劍蘭都比人講到唔勁

廢

想要

原來係拼圖王
我留意左佢好耐

禾想挽屍屍

cc想玩你

用武藏換劍蘭
意密

我都覺得劍蘭唔係好勁

咁邊隻勁

酒吞

可唔可以要佢留番長頭髮

強度&星數廚

通常要幾耐先俾返ac

勁過全部5星劍都廢

10分鐘

人地覺得用四星冇優越感

中二族

我用開1星

賤種黎

未睇過

未執屋

原來我老母又去日本 係咪低能

ot 真係好撚m

好好笑套野

又9k

好想抽智障同惠惠

9k仲有性女v2

幫你買定樓

sega終於發力
係唔係俾gbf激死先突然生性

Fd list長期唔滿既驚

禾醉愛屍屍 禾想挽屍屍

世奸典解仲未俾返ac禾

算吧啦

去到佢呢個年紀又無人包
係博D

OT p5應該有課過啦?
等多陣囉

到p5完先畀番佢
唔畀佢80

佢好似係儲石流

新手港

好擔心課十pick都突唔爆塞姐同傳頌姬
十pick 成7千幾

天有光 尼日利亞夥我靠岸

復刻應該係10%
而且你不是還有偉大的非洲祖國照顧你麼

有d危

btw雞年前夕求fd carry
108 822 688

加完留IGN

張信用卡話佢自己就黎爆啦

多謝課長令我有cc玩

法老刀系非洲人

好想課金抽中二病蘿莉

悶到顛

嘩今個月仲有成5舊水 終於可以食餐好

食譚仔

沾麵is waiting you

貴撚到顛

公布左惠惠
仲有咩人會去抽老鼠?

食兩送 覺得好奢侈

個金莎故好好笑

扶他好牛

有靈性

yes
食小食直頭覺得離地

大土匪

佢寫既故全部都好正 你有冇睇過

唔記得 好似有

見到要加5蚊都係嗌唔起28蚊完結依個回合

故台唯一清泉

我鍾意睇有心無默

舊年個嘉頓什餅故都有睇

原來同一個人
舊年睇笑死

有心無默果d好撚悶 睇過西營盤都係不了
個頭唔差，但去到中段已經好悶好鳩

復活轉職法老

呢兩篇算係新年散文，佢真正寫既係偵探社，世界觀好大，幾套故事既主角都會連埋一齊

agger
拎西營盤呃番或住附近d人睇

跌呀係弱智

咁你先會係天才

覺得冇堂上好撚悶
睇黎我已經冇得救

三哥出品必屬佳品

課返pack抽到80賀一賀拎返個ac

食女獸現充虎

買左杯哈根做幹也

豪

賊喊捉賊

睇唔明 太壕

食飯

同個譚一樣價 好顛

兩儀未那

夠禾食兩餐

點解式可以了得咁輕鬆 佢用左直死?

早餐?

見到佢出左個乜鳩荔枝cherry味 唔食都知伏到顛

冇頭點食

食左兩個mos包做lunch
元氣加元祖

買movenpick 食啦
好食d

以乳為目，以臍為口 我有口食野架

【晴報專訊】
有網民指：中國確是大赢家！美國今次又在盟友背後插刀了，它横蠻霸道，見利忘義，欺善怕惡，人盡皆知，咸濕特廢普今次在全球人面前令美國醜態畢露，進退失據而反T P P枱，其所謂盟友和北約成員國和所有反特廢普的美國人要團結一齊站起來，打倒特廢普，昂首挺胸，走回自己獨立光明之路，不再做老美和特廢普的跟尾狗，才有尊嚴、國格、人格！ 精彩詩句分享： 特廢普，佢老母， 罵德國，正衰佬， 濕咸佬，確無譜， 辱北約，賤格佬， 特廢普小埋小麗老母！ 美國明將台灣來欺負， 剝埋空心菜嗰條底褲， 迫佢認特廢普為丈夫， 台灣市民齊哀哉嗚呼！ 美國用完立即棄台灣， 除埋空心菜嗰件底衫， 特廢普上場即將佢姦， 台灣民眾食最後晚餐！ 閪拉妳見錢才開眼， 空心菜窮鬼被打散， 廢 7 青話死都要撑， 嗚呼哀哉齊攬住喊！ 西門拉妳嘅電郵門， 特廢普的黄金浴門， 天堂有路佢哋不走， 拖埋美國入地獄門！

我睇左乜撚野

只係想做下兩儀式

好食好多

許龍杰
15 小時 ·
[#品書齋教育評論] 我的主要工作是精神科醫生，看的cases很多都是小朋友。小朋友的家長對我都很友善，閒聊時也會告訴我很多今天香港教育系統內的實況﹣﹣也就是我條「針」。

首先是名校。小朋友未入學前，家長口裡不說，心裡都恨到發燒；但當真的考了入去，才是惡夢的開始。名校保持地位的方法，是保持入學的超高水平，所以當小朋友環顧四周，個個都是尖子：專注力好、讀寫能力強、IQ高。名校的水準一般比TSA水平高很多很多（TSA只是全港的平均水平），所以不用理會TSA，但小朋友看不到全港的水平，只看到同班同學的水準，所以即使如何努力，也很自卑，或者要加十倍的努力，才能保持參加校隊的資格（課外活動也是要看成績的）。

和一般的理解相反，名校生食ADHD藥的比率更高。家長們家境好，有錢看私家，藥名和藥樣（對，是索性將D藥影張相upload上去）也是在家長WhatsApp group和BK傳來傳去，會瞞著老師，但同學們都清楚那一位同學在吃藥考試。學生們即使食藥專注學習，但由於藥的副作用，還有功課壓力大，焦慮症更多，心跳、手震、尿頻、肚痛、拒絕上學、情緒失控，最後也是來找我。

中游的學校，和TSA的關係多一點，但TSA題目已完全融入在學校的功課，新版的操練習題出版社也都已刪去了TSA的字樣，逃避教育局的監察。學校盯著的是入名校（對，其實最想入名校的，就是學校自己），所以絕不會鬆懈，日操夜操（你唔操隔離學校都操，家長們也只會揀操練的學校來報讀）。這類學校的學生相對的專注力和讀寫能力較弱，由於學校比較不會汰弱留強，所以較多SEN學生，學校和老師都較吃力，所以只要班裡面有一兩位學生成績追不上，又是叫家長去看醫生。假如沒有藥拿回學校，有時會追究上醫生頭上﹣﹣我就收過不少老師和學校社工的信，甚至親自上門來診所追問、甚至質問也有。氣，當然也受了不少。

和學校、老師、家長解釋，小朋友在小一至小三的階段，腦部發展未成熟，專注力不足很正常，活躍D也不一定是過度，但沒有用。講完一大餐，都一樣，不如慳返。

TSA的補課只佔整體功課量不到10﹪，考試的時間就更是1﹪都不到。TSA就像一個稻草人，大家幻想打倒了它，所有的問題都會解決；教育局又堅持不取消（唔知典解），結果大眾都將注意力消耗掉，真正的問題，卻跑掉了。

只要社會繼續以金錢和成就作為單一標準，家長只看重成績去選校，學校繼續力爭上游，老師繼續將壓力卸向家長和學生，初小學生的功課壓力，就永無可能有減輕的一日。

食藥考試咁撚顛

買run raisin 味做京子

香港冇細杯果隻

d家長真係傻左

好在冇女會同我結婚 唔洗生仔

呢個未聽過，如果係真，個小朋友真係好慘

軍糧丸

入葡萄適考試

有刀吾生啦ching

高手留名

時事台真係永遠都咁多痴線佬
為左反支那可以由笑下APA變到支持無南京屠殺
都係繼續返高登時唔入時事台既習慣好D

扶清去到日本諗住打咩工

我反支那會話日本仔屠殺支那畜冇問題

執事cafe

我要一車車種火 我要qp 我要結晶呀

錯PO牙清

依到都冇人玩cc

做執屎

冇野做又開番隻陰陽屍黎玩

夜店帝王扶他

做京阿尼

屌 靠中二王養生 冇種火又冇qp

馬來西亞老母麵

收到風刑天係馬來西亞大家族後裔

拿督

唔知做乜好 聽下達哥9up

刷天元

大量輸入0.01到港賺取暴利

男神藍毛毛

好眼訓

收爐

年30可能唔使ot

希望可以早d返屋企執野

屍屍抽卡活動仲要開幾耐

永遠

冇抽卡咪執囉

變左一珠。九撚男主

抽唔抽傳頌好

哈克75
久遠80
水母65

好唔鍾意過年

又要俾多幾千蚊家月又要走黎走去又要俾d親戚問長問短

抽

やはり俺の青春ラブコメはまちがっている

個新超上難度係咪標錯，咁容易

勁眼訓

而家已經無難關

🤔

stand god🙈

🤔hi 因6

第1弾コラボ武器「銀だこのたこ焼」

琴晚大風到仆街

但估唔到人地咁誇張
今晚太大風，我張被吹落左對面樓既long 衫架
今晚無被come

各位，我應該點拎返
如你打開窗見到可以還俾我嗎

偉大企鵝

Make Penguin Great Again!

gay stand

約扶他有利是收

又串

再嘈塞隻三多辣炸脾入你菊花

cls
隔離部門咸濕男經理同淫賤女下屬
一年出5次差
去意美韓泰瑞士

趁隔離部門經理ky未返黎你好logout佢ac啦路人

我底層文員仔

街邊飲杯starfuck都報銷
唔撚計佢數

強

咁後生有錢call貴g

拍拖未呀？幾時結婚呀？讀書讀成點呀？

搵到工未?

搵到PT 而家搵緊第二份PT去儲錢讀master

啊經理都幾大隻
應該係企
女下屬目測得15X
仲望落好細過

唔好掛住讀書啊
帶個女仔返黎

帶左囉 你見唔到?

讀唔讀都冇女

果幾年上至姨媽姑姐下至表哥表姐都問一次做野未

岩岩另過去熄左部公廁電腦見到西面係度扮做野 笑撚死我

上年試過啦 好鬼慘

同佢單個眼

Smk

霸氣D答佢玩夠先

新年玩龍G

smk刀系蘿莉控?

忍唔住笑另番過去

一見人就笑
又係到俾暗示人

🚬

一日送一抽
新手仲唔fat fat

究竟大波妹觸感xi dian

年三十晚我過西灣河時俾你揸下

TIN CHOI已敗露

祖國好快有任務比我

一個蝗虫

劍系

成功搶港豬學位

兩個都單身定點

做學生會主席

撚知
我計數咋

抽抽冇停手
希望開多d覺醒關打

同佢講
係任何一方面我都係新新手

幾時出個合理分配利事攻略

祝福扶仔😔

成日係d莫名其妙post見到一一一一一一都覺得係你

希望開多d新關打
石石石

10蚊封

抽大老師

一抽雪之下

雪G下

帶埋西面去拜年

Yes

每檔親戚都帶唔同人

全部都台灣人智商

pad都玩到九百rank 痴線

條癲佬日日係度刷rank
打pad打到返工咁

練成左步速7km

新手應該點打好

同應該抽乜

7km/s

刷左一日咋wor🤔

禾1350日先532rank

台灣人點解玩pad 玩到咁開心

07 JAN 09 JAN
GOOGLE *SEGA CA
FOREIGN CURRENCY: NGN 17,230.06
FOREIGN EXCHANGE HKD 1 = NGN 38.51067

447.41

😂

點課非洲石？

中田叔

整左幾日都搞唔到

line左

睇line

又屍膠

屌 屍鳩

翔幾時打機

咩機

遊戲

宿舍玩唔到英雄聯盟住
我未買lan轉thunderbolt

😭

日日入親post個topic都係fnn
cc post係咪唔識郁

成個post都係fnn

fnn幾時教我做mk現充😭

我用既方法一模一樣

食左炸脾先🤔

我が名はめぐみん！

食左

我依D環保袋FANS都覺得柒到仆街

淘寶果d靚好多

NOKIA6

美心依家果個幾靚 諗緊買唔買

有冇圖

mo 個袋白色 條帶淺藍色

又幾靚好襯扶仔

靚

美的全新演繹

靚仔用咩都靚

190金城扶

扶扶有無幫我訂OST嫁?

又屈

淨係見到刑天

假如動心 假如認真
不如就早婚

dllm

金屬戒指 簡單婚禮
一樣夠窩心

聽日番去買

又哂

MK

SHINE - 簡單而隆重

見到公司d八婆戴頸巾就想問下佢地係咪痴線

香港唔凍咩

好熱

😱😱😱

唔係點襯秋季買落果D冬季衫牙

今年都冇凍過

新貨無折出年先著咪蝕到入肉

香港熱

出咩年牙
12月著唔到已經蝕到仆街

小陳唔想同我轉珠

呢兩個月10度既日子一隻手數得晒

又話一月底會巧凍

一齊挽屍屍

一日都冇

天水圍有一兩日既

刑天水圍

講緊天水圍定香港

根本係冇波既問題

我住天水圍

多謝牙祖

大家夠鍾返屋企啦

扶他既唔凍大約幾多度？

10度

仆街咁都唔凍

我10度先開始著外套

高登仔

脂肪

屌你班mk 成日擺我上枱

雞脾條數點算

今日我都攬頸巾

mk

約緊

想知4千蚊家用點做到養3個

佢老婆做雞

職位空缺

1. Web Developer (C#, )

Responsibilities:
- To develop web applications using C#, , XML Web Services and AJAX with MS SQL database
- Responsible for system analysis, design, development and support.
- Manage User requirements, functional specification, system testings, UAT and implementations.
- Assist in project management and business analysis functions.

Requirements:
- Higher Diploma / Degree in Computer Science, Information Technology or related disciplines
- 2~3 years hands-on experience on web application development by using C#, , XML Web Services, AJAX and HTML5
- Good knowledge of database designs and structures with MS SQL database
- Good knowledge of jQuery and / or other Javascript based framework
- Familiar with PHP is a plus
- Willing to learn new technologies, experience is a definite advantage
- Work independently and under pressure
- Good command of English & Chinese

We offer 5 days work, good career prospects and attractive remuneration package to the right candidates. Interested candidates please send your details with expected salary to hr@alivemedia.com.hk

睇唔明

我10度仲游緊裸泳

又約炮食女

牙祖刑天答問大會

唔計燈油火蠟
我一個月可以只係洗2千幾

又屌女

死mk唔讀書唔識字就咪撚講出聲啦，好醜牙

我車錢都成千

我行路返工

上等人

課金買驚買毒撚野都要錢架

我環保過自稱環保既川普

好彩我份工唔洗識英文

sam

痴撚線 下之咩直播訓教

扶師兄係真係鐘意睇定為定居做準備

我直播裸睡

鍾意睇

聽日天魔繼續旅人？

差d唔記得清埋天魔體

in旅人we trust

抽到中二王 又冇左1PACK

仲有船腸 點解唔係南丁

扶他開始歐

搞咩冇啦啦咁想要中二王

第8唔夠打鳥

唔知 見老涼講到咁勁想抽下

勁多殺生院 差唔多每抽都有1張

好多4星 蘿莉r姐 阿福 蛋糕 b蘭

得番500石 情人節點算

你都唔係為左勁而抽嫁啦

1PACK中船腸阿福中二王

屌你呀

我都唔知做乜無啦啦就抽左 可能顛左

上年明明就好撚想要，知我中左就瘋狂J擊我

台主引戰

咁撚歐唔係講下都唔得下話

低汁

第二個就得你就唔得牙

扶他歐我好似會非
好彩冇野抽

法老真係非洲人

侵帝會戰贏歸來

次次睇時事台班本土傻鳩就知點解無論熱狗同青政都一柒相承

原來後日年三十

年三十都要返工，係精神嘅

屌佢老味仲未出糧 加左幾多人工都未知

振作

今次騎天魔，小圓隊應該唔夠抽

唔講咁多
侵仔好波

聽日放假ge感覺真好

傻的嗎,活動超上點打

相睇啦現充唯

聖王女隊

好易炸

復活後的刑天

P5有冇邊隻4星要留？

屌 地獄天魔抄左車tim
差少少

我連上級都過唔到

9k唯

兩隻奶

唔明死肥婆whitney 有咩好睇

SR 弓。絆珠

whitney 同刑天您條女
方個肥d

點解要分呢 都係肥西一件

有用？

咁多石係手真係好易理性蒸發

老天認同

🖕🏻

懷念台灣

請珍惜扶他

挽留

有鳩的妖魔

扶他😭

有女的扶醬

才哥😤

扶仔真係好慘，體諒下

收到風台狗又食台妹

收到風日本虫食白滑純架女

睇錯有村架純

一句講曬：